換底板 同為z390 windows問題

想問下由A牌z390
轉去MSI z390
洗唔洗重新裝過windows
定係搞返driver 就得

綁WIN10 ACCOUNT

唔理條key都入唔到？

裝就一定唔洗重裝, 係條KEY要重新啟動, 你先綁左條KEY落MS ACCOUNT到, 換板之後登入返MS ACCOUNT就可以繼續用返

了解 清楚明白 唔該哂